我係佢女朋友 但佢有老婆

由佢追我之前，我已經知道佢有老婆。

真正愛上一個人，對於我黎來，一啲都唔容易，但係我就偏偏愛上左佢。

愛上一個人，就係無時無刻，見到啲咩得意野開心野難過野，第一時間諗起佢，想佢開心。同佢開始嗰一刻，我已經想像同佢嘅將來，可以有個美滿家庭，慢慢變老。

我一直都唔介意等，因為我真係真係好愛呢個男人。

理智上嘅所有所有都話俾自己聽要同佢分開，有一次我地鬧交，佢話我聽，佢唔會娶我，以後亦會同老婆生小朋友。聽到嗰陣個心好似碎到一地，但心入面，仍然好希望佢會放低佢老婆同自己一齊。佢知我唔開心，努力氹返我，車我周圍玩食好野，話我聽呢啲野冇人會估到點發展。

係遇上佢之前，我從來都冇諗過自己仲可以愛上一個人，我真係唔知我應該繼續等定同佢分開，會唔會有一刻真係俾我等到？又或者，我唔知道要有幾多嘅失望先可以絕望到下定決心。我都唔想有遺憾...

Wrong timing，係唔係就係咁解...分享下

我無老婆 要我

衰啲講，你重衰過做人sp

你有老婆點解要溝我

有一個老婆 一個女朋友 一個SP 嘅身酸

成晚先開得第二個ac

幾時開埋SP

講咁多廢話咪又係做人第三者 臭雞

你有冇諗過人地老婆呀

諗諗諗 諗咁撚多野唔撚見你諗下去死

垃圾

有一個老婆 一個女朋友 一個SP 嘅身酸

難聽d講你係免費雞

放手啦

知道你真係好愛佢，但其實咁樣對你自己好唔公平。咁多年默默係佢身後愛佢，等佢，但到有一日，佢一句唔再鐘意你，一句老婆發現左，你一直而來既感情都浪費哂，青春同身邊既機會都冇埋，佢就小家庭幸福美滿

佢連承認你都唔肯，又點會著緊你既犧牲呢

好好愛自己，要人愛你首先要愛自己

唔好曲解wrong timing please

你係一開始已經係wrong person上發展

呢d 叫 姣婆遇上脂粉客, 自作孽

呢種人有老婆都仲搵小3 到真係你做咗正室 你唔驚會再有小4出現嫁？on9

咪又係因為人地有錢帶你玩 浪漫係錢堆砌而成

死臭雞
成日話咩愛阻止唔到
你個腦控制唔到自己? 小學無撚讀過書定屋企無老母教?
知唔撚知咩叫道德 依個社會就係有依D無道德既人先會搞到依家垃圾城咁
你重CHEAP撚過D雞同PTGF呀 起碼人地有職業道德
你係乜撚都無呀

愛阻止唔到既話你行出街比D愛你既人屌下你呀MA
自己就阻止唔到, 你就阻止人地愛你?

油頭毒撚係到講咩叫愛

咪煩啦臭雞

分你老享
死臭雞

樓主已成肉便器

分開
如果有咩事 佢都會先諗佢老婆感受先
唔係個個男人都有勇氣離婚 改變現況
道理你都明 委屈你都感受到
要對自己狠心啲點囉 走啦 唔好作賤自己

好心啲第三者唔好講到自己先係啱嘅悲情角色啦

佢當你雞咋

你係雞都不如，做雞有錢收，妓女為生活下海我敬重，但你只係臭肉便器，快啲回頭是岸

等...等乜q

臭雞

做第三者做做下會分唔到係愛定唔甘心

你男友有老婆，仲有SP
醒下啦

小咩三 小學三年級？

on9仔 唔該返去重讀小學讀3年班

點呀大陸仔

你睇唔明呀？我叫你返去重讀小學呀

咩「真愛」？ 你係免費雞黎，個男人嫌老婆老又醜，先追你，要新鮮感。你咪on9啦樓主。仲衰過做雞，做雞最少明碼實價，你俾人屌完，人地話好愛你，你就信，但你咩都無。真係愛情就唔會捨棄妻子同你有外遇啦。

字都未撚識寫都有勇氣叫人重讀小學

有聲

唔係wrong timing
你地根本唔係適合對方既人
唔好浪漫化件事

呢啲野只有兩個結果
一就係你認命成世做阿二
咁請你唔好有任何怨言
係打從心底都唔可以有，守本份做阿二
頂唔順就請你離開

二就係直接去搶
攤牌一定要個男人二揀一
唔揀就一拍兩散

多數人又做唔出二
做一又唔甘心，然後消磨左幾年唔知做乜就俾人用後拋棄
係點都唔緊要
你諗清楚你鍾意就得

我邊方面令你覺得我唔識寫字呀？係咪傻嫁你 95搭8

你on9啫

人地有老婆仲唔走

免費

男人有錢, 就可以屌免費雞. 真係十個女人十隻雞

你就好啦，有免費鴨玩，出面一隻起碼2-3千晚，仲要有飯你食

死臭閪 屌閪搵我 咪撚攪人老公

雞

仲有
你明知佢有老婆
佢都仲追你
你都仲落搭

說明左佢根本唔需要亦唔會為左你而離婚
你係咁愛佢就成世做阿二，唔好奢求會有更進一步
安安份份

睇下個男人幾時玩厭你再搵阿三阿四

愛自己多啲啦絲

There is no such thing as wrong timing, if u’re the meant to be

大陸仔先叫小三 我地香港叫臭閪賤貨

有人唔做去做狗就聽過
樓主就有人唔做去做雞

SP版本呢?
出文未

幸福賓周 三個便器

連登幾時多咗咁多小學雞 你係咪baby kingdom過嚟？打埋啲咩95搭8 又小3 睇到我

女朋友版太大路

希望佢個SP版有d特色

拉，無益

姣婆遇著脂粉客

過主啦八婆
破壞人家庭嘅人都不得好死

試過搶，搶唔到，就 quit 啦。最貴係你自己嘅青春，去溝個正正路路嘅單身男仔啦。

縱使世人唔撐你，我都撐你，人本來就應該有戀愛自由。

Matt Leung 唔講野既

唔好令我對港女無信心

識字點都唔會寫小三/小3起碼會叫第三者

佢話明仲會同老婆生小朋友，應該代表佢覺得自己婚姻關係完全冇問題喎…

難聽啲講，你連第三者/婚外情都唔算…最多係日常消閑娛樂咋喎…

自己諗清楚，無謂晒時間啦…（除非你細個到可以晒幾年時間，當人生經歷啦…）

唔同
做sp 本身邊度衰

真，將自己啲賤格嘢浪漫化以企圖合理化件事，塑造自己係受害者 樓豬簡直係narcissist界既老江湖

睇你個人接受，我接受唔到伴侶有sp

等唔到，一夫一妻就係咁

冇point就玩人生攻擊叻

做免費雞都唔比你屌呀

好同意 正正係我想講嘅野

呢到興咁玩，入鄉隨俗
專家：愛係控制得到的。

樓豬好委屈架因為條畜牲唔肯直接背叛老婆同佢一齊樓豬真係好慘好委屈聞者心酸聽者流淚呀真係

因為咁就可以坋受害者嘛 如果有機會的話，仲可以講到個老婆係死仆街控制個男人唔俾佢走，搞到佢哋冇得一齊

其實冇問題， 一向優質男人都會有好多女人埋身， 問題係女人係唔係想獨佔佢同自問有冇咁嘅能力

成個系列都幾好睇幾時有老婆版同sp版

做第三者講撚到自己可歌可泣 好笑
分下莊閒喇唔該
不知者不罪 但你明知都要衝埋去
呢啲唔係叫wrong timing 呢啲叫自己攞嚟賤

咁SP本身冇話一定要有另一半先叫SP嘅
可以冇另一半都有SP

He He

反而佢可能會覺得老婆發現咗佢先有機
成功拆散到人哋頭家, 佢有得上位
開心啦佢

有d人鐘意呢種優越感...覺得對方有老婆都追我，我一定好過佢老婆
我明白人會有情迷意亂的時候，但樓上講得好，唔好將個錯誤浪漫化，決絕d搵果個啦，咁搞法害人最終又害己。

小你老母三
唔識講廣東話？

「呢度」點玩係你話事？

情感係控制唔到，但行為控制到架 控制唔到就入青山啦屌，點知啲自己情感大晒嘅人會唔會周圍強姦人

用情感去合理化自己做嘅所有事，真係好有支那風範

咩啊, 人哋直頭講到明要老婆先架啦
係樓豬死都要中埋去, 等人哋頭家散

下，我留乜野言、我對呢度既睇法、我鳩up 洗唔洗你批准

咁都叫wronf timing? 真程wrong person 啦

小你老母3

你憑咩講行為控制到，行為都係由基因同迷因決定

直頭係佢老婆衰啦
如果唔係佢老婆衰, 佢老公又點會溝我呢
一定係佢老婆對佢唔好
但又死lur住個老公先攪成今日咁啦

你用「呢度咁玩」去justify人身攻擊呀嘛咁我咪有疑問，到底係邊個決定呢度點玩，從而可以用呢個理由去人身攻擊lor

控制唔到自己嘅行為，咁快啲人道毁滅啦簡直係社會炸彈

仲有啊, 如果當年係我遇到佢老公先
我就係佢老婆啦
所以真係對的人但wrong timing
不過對的人, 終有一日都會right timing嘅

好快有老婆版話其實佢早就知有女朋友同SP存在

等一束永未來的花
等一堆漂亮的大話
等親訪我家
等好友話你也 不差
等肯跟我漫游風沙
仍然期待你講實話
虔誠地愛我
我等不到的 消失如流沙

呢度點玩，係我睇法，我順應我睇法玩人身攻擊。
你可以judge 我人身攻擊，亦都可以judge呢到玩法唔係咁。但唔知你點解咁問

小你老母三 第三者呀

唔甘心定愛, 對佢嚟講都冇分別架啦
佢連邊啲應該做, 邊啲唔應該做都未識分
你仲叫佢分埋呢啲

點解咁多人認真覆

人哋直頭同佢講唔會娶佢，以後亦會同老婆生小朋友啦
佢等都好嘅, 等到下一世就有機會

真係好想知點先可以做到理智地控制到自己所有行為

你男朋友係咪做工程？我可能知邊個

支持同大婆死過
你只不過黎遲佢一步
你先係個男人既真命天女

SB

質疑緊你話「呢度玩法係咁」既判斷，基於呢個質疑，繼續質疑你試圖justify人身攻擊呢件事

你睇下我回覆緊乜野，我用返我回覆緊既留言既同一個standard去回覆，請問有咩問題。搞人夫就=臭雞=垃圾=冇老豆老母教，你solve 左呢個滑坡先啦

屌你老母

他朝君體也相同

由佢追我之前，我已經知道佢有老婆。

咁你仲同佢一齊?
咁係自己攞黎架咼

咁你意思即係你基於對呢度既判斷，用你認為既standard去回覆緊？

建議大家block 7佢
拉

3人行lo吊你係度刷熱門

Yes, why not

樓豬姓翁？

［港大law性病女］屌過請驗身 整合post部分已fc

做雞最多係扑嘢，加陣比人扑之餘仲要嘥時間陪條仔玩，衰過做雞

事實人地只係當佢ptgf

愛上一個人，就係無時無刻，見到啲咩得意野開心野難過野，第一時間諗起佢，想佢開心。同佢開始嗰一刻，我已經想像同佢嘅將來，可以有個美滿家庭，慢慢變老。

呢句好啱

但你呢個case真係要走
要識止損
要對自己好

瓊瑤阿婆咪係咁囉

早期作品應該好啱樓豬睇

一開頭知人有老婆就唔應該有其他雜念，仲黑心到妄想可以拆散人地頭家，做雞都係為錢，你仲cheap撚過雞啊屌你老母

睇你都係覺得自己冇錯覺得自己好撚慘咁，人地當你肉便器咋臭閪，想有真愛嘅話就正正經經揾個單身嘅人拍拖，咪撚揀啲有另一半嘅人做第三者啦，冇好結果㗎

同埋其實條佬本身開宗明義有老婆
樓主都受溝
講明唔會娶佢，會同老婆生仔
樓主都留低
就知條佬根本唔會改變任何現狀
樓主個「等」除左佢老婆有日突然死左外都唔知等啲乜
不過講真，就算佢冇左個老婆都唔代表揀你架

揀你係貪就手，你又心甘命抵、賴死唔走咋

ptgf 要俾錢, 佢係free

佢當你sp免費雞咋
沉到咁應該好快飛撚左你

支那仔小你老母三呀

分手啦
男人只係自撚私咋
你未遇到你Mr right 咋

有無諗過fwb?
咁樣大家好過d ?

咪係，升到中1更加唔知點

悶先玩連登

特登留言笑鳩你呀支那仔